**Primera Versión**



* Es el repositorio completo en su primera versión 



* En la raíz del proyecto esta una carpeta que se llama BD, cada que se realice un cambio en la BD, ya sea de campos y talas, favor de actualizarse la BD. 



* Solo es necesario cargar los archivos que se hayan editado, las pruebas locales no son parte de la actualización. 